我遇到嘅係咪健身狗？

我今日喺旺角行去車站嗰時
行行下有個女仔無啦啦隊張卡埋呢
話小姐唔該幫手拎張吖
我順手接咗就向前行
點知個女仔跟著我
話叫我比個電話佢mark落張卡
我本身想走 佢就話爭我佢就做完個今日quota
咁我就報咗做美容顧問嘅舊同學個電話俾佢

結果跟住佢又話我登記咗有張免費試玩嘅健身卡俾我
叫我行前少少去攞 話好近㗎咋
我話唔使啦趕住返屋企
只要我去拎埋張試玩卡 佢就可以早d收工
我話前面邊到我行去攞埋（我諗咗一離開佢視線就直接走）
點知原來同佢講野嘅同時已經到咗棟樓嘅門口

我即時再重申我要返屋企食飯
佢就話間gym room就喺樓上
又話其實佢今日都約咗人做飯 唔該幫幫手吖好快㗎咋
我衰心軟 所以就俾佢帶咗上樓

上到樓叫我坐低等等 健身顧問喺樓下上緊嚟
等咗陣 有個男仔攞張紙埋嚟問呢樣問嗰樣
問過我叫咩名 我索性報埋電話主人個英文名
又問我做緊咩工 唔滿意自己身體邊部分之類
咁我就hea答佢啦 諗住答完走得
我話冇 佢就叫我求其揀一樣
跟住一路問呢樣問嗰樣 過咗成20分鐘我忍唔住話我趕時間
佢就話咁我地縮短個程序啦 本身下次先俾你上分析脂肪肌肉個磅咁而家同你磅埋
上磅前突然又問我電話係幾多
我反應唔切 爭啲講咗我自己個電話出嚟
好在我講咗第一個number之後即刻合埋個口
然後慢慢講啲數字出嚟先冇爆到

點知磅完之後佢又口水多過茶
不停講講講 咁又講咗20分鐘
我真係唔耐煩啦
直接講5分鐘後我就要去搭車返屋企食飯
佢先停口 話咁其他嘢下次先講同我約時間先
叫我記得收到個SMS之後唔好Del 如果唔係下次上嚟試玩就要收返我二百蚊
我幾驚佢會即場send個SMS俾我 好在佢冇咁做 之後我就落樓走人

返到屋企我就上連登睇下 結果原來有好多人都遇過類似嘅情況
但係佢地又冇叫我登記身份證喎（雖然如果佢哋叫 我都唔會照做）
其實我撞到嘅算唔算係健身狗？

利申
絲 第一次遇到咁嘅情況
下次一定唔會再咁俾人浪費我成粒鐘

我係葵芳都試過
不過見得閒就撚鳩佢哋跟咗上去
上到去就話唔駛調頭即走

tldr
101%健身狗

屌你老母啲健身狗想開單果陣有咩講唔出?
最後一張幫幫手 你搵你老母幫你啦

冇比錢同比個處人就ok

得我自己一個 我唔夠膽咁做

佢地只會帶一張落黎sell
所以永遠都係最後一張

我見其他post話健身狗會要人登記身份證同地址
我又冇咁嘅情況 所以我先唔知算唔算健身狗

而家諗返覺得自己好蠢 咁嘅藉口都信
就算唔小心接咗張卡 之後都應該扮聽唔到佢講野
咁就俾佢地浪費咗差唔多成粒鐘

係

自己咁都信 諗返真係覺得好蠢

咁我又冇蠢到咁